屌！英國政府捉到華為設備有影響國家安全級漏洞

屌你班支那種成日叫人證明屎為有漏洞，依家英國政府就搵到國家級安全漏洞比你睇

死支那種，解釋下啦

source：

推

it’s not a bug , it’s a feature

習近平新時代中國特色安全功能

藍屍：英國畀美帝迷惑，陷害我哋中国

等習大大幫你mon埋個system

哇

D資料仲有國家級備份

今鋪俾人斷正啦,中共又輸咗

It is not a back door, it is a door!

拉

上twitter撥火

即係話英國有能力入侵翻中國嘅系統

It's a font door

支那會話：你個報告唔準
就好似啲垃圾武肺試劑咁話人唔識用樣

整定啲漏洞俾中共hack 入去

屌，諗返起香港

仆街有邊幾間唔係用華為5G?

香港人真慘

依個世界只有中國既報告先準

smartone 不過係 sell hong kong
等緊轉台過去

好似只有smartone一間唔用屎為5G

modal answer

Smartone 用 Nokia 的5G設備

快啲禁啦

好似係ericsson?

唉
又輸喇
明明好好地全国14e人一齊買华为就贏

唉

輸了

it’s not a glitch , it’s the plan

支那：抹黑

拎？

即係大陸5G有好多漏洞，華為破壞國家安全，即係要整改

Push

好撚正

Ericsson

都估到，就算中國真係冇心hack 你啲野，佢做出黎既野始終都係靠唔住，個國家既水平始終都係低+啲人做野又求求其其

推呀

Pish

呵呵呵

Its not a bug, it’s China

Yes
Sor😅🤣

Yes

it’s not a bug but bugs

oh shit

你地宜家先知呀？

好人咁早死
d衰人咁長命

睇唔到，我唔知，我唔理～

push

雜總睇笑話meme 圖

日出

英國搬石頭砸自己的腳

第一日知

樓主你個名好正

It is an Easter Egg, not a bug

睇咗份report 佢係話你華為搵到漏洞之後嘅應對措施廢同成日拖延 所以咪話佢嘅ability係concerning咪話唔可以保證佢地安全

隻字無題到搵到重大漏洞

所以樓主標題黨 拉

It is not a backdoor, it is an emergency entrance

一早要禁啦

設計以外先叫漏洞
設計之內係叫後門

引支那落疊 然後先慢慢審
我國啲政治手段做得好好

外交說話 唔可以咁講

我近排都簽約轉左過去,要等一個月..
之前爛橙用咗10幾年

我估下口交部點回應先
英方設備存在病毒，把漏洞感染到華為設備，委過於人，意圖抹黑中國…

：我唔想再996OT啊放過我啦